勇武果班係咪覺得自己好威好有型?

無錯 我以你地為榮
各有各做 不分化不割𥱊
和理非班人 無勇武你地係醫院啦

互相cover 兵種磨合先係抗爭之道

好心P牌唔好玩標題啦 好容易誤俾負評

唔好做標題黨, 好多人就咁睇標題架咋屌你...

小心起標題